議會攬炒戰線全線失敗

好似今日咁 只要抬你一個議員出去
你就冇得35+啦

唔知白鴿黨 沈旭暉 劉細良班政棍點兜呢？？

下面開放預估佢哋點兜 35+

如果70+尼

而家攬炒都唔似係ban到財政預算啦
35+似迫佢dq 玩加速主義 快手一國一制然後比人制裁算

全部抬曬出去 直接通過

如果35+左仲需唔需要衝出去？

照35 照抬 到時攬炒你就無工開

傻鳩

衝出去邊？

乜到而家仲有人諗可以唔洗攬炒？

如果35+就可以做主席，控制行管會，炒哂啲保安、秘書處
之後喺掉返轉用保安抬共產黨出去
議會戰線只喺其中一條戰線，仲要其他戰線共同推進

無35+ 只會更差, 連呢啲衝擊畫面都無, 外國人會以為香港人個個支持啲惡法

香港人今次真係背水一戰

jm9？

... 你訓咗幾耐 一國一制咗好耐啦wo 師兄

救命

如果有35+，我地就係法定人數啦
如果35+成真，我鐘意4年唔開會都得呀

70+ 咁咪可以好似人大咁 全數贊成

我地圍爐承認一國一制有撚用？

咁咪就係有35+呢個假希望比人覺得未一國一制囉

保安聽淋希話

邊個話我哋圍爐 人權寫明2020普選立法會wo

啱啊 日日都話緊比你知 共產檔咩制度外掛都有
你都依然要玩佢個制度遊戲
到時輸咗唔好喊

【本土派羅庭輝】成日講35+要點點點, 點解唔係諗35-要點做?

得啦得啦 五毛收檔啦

出嚟啦 屈毛獸

原來做一件明知會輸嘅嘢 要諗輸咗點算

35+ 就投票搵到自己人做內會主席啦...
唔怪得你仲係得五毛啦...
人地收到七毛九毛啦..

雖然我都唔睇好，但有35+點解要俾人抬出去

你到底有冇睇內會咩事 佢依家可以違反內會權力 直接委任主席選舉會議主持

淨係識屈毛？？

咁得返武裝革命
係咪樓主帶頭

就算建制少於35，但法律顧問同保安加埋就嬴哂啦！
仲有好似黃big暈同販民功能組別嗰班一係投贊成，一係就成日關鍵缺席！
工會、出入口、餐飲個個界別選民資格都係政府批，家陣都睇到政府特登拖慢審批，或建制遲嚟先上岸啦！
35+根本係天真諗法，共產黨咁大勢力，用吓個腦啦！
投票當抗爭，手足一早就話你知要體制外抗爭啦！

點解唔可以體制內外一齊做

on9
block

你 35+ 多人過佢選咪贏囉.. 究竟你真癲定白痴呀

邊撚個會得武裝革命
罷工/組工會100%有用過進攻功能組別

帶頭就唔夠能力
我肯上場你夠唔夠膽做後援先

外國人果part有D夾硬黎
其實全世界都清楚共產黨搞乜撚野
連五毛bot同網軍都知乜野事

問題係35+選唔到都可以炒番熱個形勢

70+ 大家真係準備慘過23條

D保安好似係政府安排

連登仔: 唔比你鬧沈旭暉 佢話有黃特首架, 佢話國際會制裁架

認同
支持坐係電腦面前抗共最有用

笑死，乜依家仲有「法定」可言？你瞓咗幾耐？

其實2011年就預見到今日內會既結果

點解要二揀一？爭取35+就唔可以喺其他方面抗爭咩？

邊個搞出嚟㗎

瞓咗幾耐 20個人就開得

你知唔知選舉開支有幾大，
你投放資金資源係選舉，
其他地方自然會少咗資源資金㗎喎。

大佬呀選舉唔洗資源呀？

而家政府拖慢啲工會申請，甚至唔比你登記，咪又係吹佢唔漲

留返啲資源比你買軍火武裝革命

人就得咁多 7成人去進攻功能組別
點解唔組工會 令更多人加入罷工

體制外講到自已係威係勢 但要走去吸體制內既資源用
真係典型香港人行為

你真係弱智㗎wo
組工會係自己組 組織罷工 唔撚係政府嗰啲立法會工會啊

功能組別點撚樣7成人去攻呀 笑鳩死我咩 成個連登都未必有一萬張票啦

原來體制外抗爭淨係可以武裝革命嘅

真係有意志罷工既，使撚靠工會吹雞咩，自己都識罷啦
大三罷果陣咪就係咁
你自己做邊行，不如你帶頭搞個工會先

武裝革命都唔夠膽講咩體制外抗爭

有工會就唔驚比人炒 真係唔識㗎wo
有冇睇人哋台灣長榮工會罷工
冇工會係保障唔到員工利益
我就兼職嘅 次次都有罷工

我冇唔夠膽講喎做乜撚野
咁體制外抗爭係咪淨係武裝革命先？

美國寫明就可以有

仲有舉美國旗

咁難怪香港人淨係覺得投票先抗爭到

算數啦，而家連職工盟啲工會都搞唔起，何況成立新工會
人地已經係幾十年經驗
你估搞工運係你想象中咁易
人地長榮工會既力量用左幾多年去培養

由頭到尾都係靠美國㗎喎，就算沈大師嘅路線圖都係靠美國㗎喎。

係呀，照你咁講任何嘢都唔會有意義，五大訴求都係無意義

如果你唔信任何嘅法，咁你而家應該準備好27號去斬死班議員啦，炸彈準備好未呀，記住著套西裝影幅靚靚仔仔嘅遺照喎

35+根本就唔係諗真係可以係議會有用而係國際表態加比d人可以代表香港同外國接頭
如果你有本事個個星期都二百萬既唔選都得，但無既就要利用選舉去展示民意比國際睇同迫支那犯規

叫佢地帶頭去武裝起義佢地又鳩縮
都唔知想點

大會要35呀

係囉，之後選完無事發生無DQ支共咪無事囉
反過黎全面DQ造票到上國際頭版先迫到美帝做野家